［給勇武的諫言］除非要守目標，勇武依家應該第一時間諗轉場或退場

無論正評負評定屌柒我，我都希望你認真思考過我提出既論點，因為我係好認真去寫
開呢個post係因為見到沙田有三個前線被捕，而我覺得佢地係被捕得非常唔抵
唔少人認為一切都要交比前線做決定，無條件接受前線一切決定
但我認為，目前前線陷入進退兩難局難
退又驚會比人話運動降溫或者對被捕者唔住，進又無成本可進
所以我希望可以討論勇武行動原則

任何分析我既思考角度都會係：究竟行動對運動整體有無任何幫助？
我唔會同你講咩不要被仇恨支配不以生命對賭，呢個post我只同你講效益

目前狀況：
A. 繼立法會後已經無建築目標可攻（中聯辦象徵意義其實亦不大）
B. 「暴力邊緣論」邊際效益日漸下降
C. 外國媒體拖慢步伐，轉為消化以前既料（見紐時同華爾街日報），不再重視每周如一既衝突
D. 警暴持續上升，搜捕愈加離譜，勇武成本大幅加劇

以下分析對勇武方向升級既睇法
1. 勇武打狗
我係反對以發洩為行動方向，因為發洩得兩個後果，一係最終洩氣，一係深陷泥漿摔角
打狗係為咗嚇狗，嚇狗既終於目標係要令狗投降，但以目前情勢，只有兩個情況狗先會可能投降，一係政府出賣狗，一係美國制裁所有狗，而兩件事都幾乎係無可能發生
亦即係話，狗係絕對無可能投降，任你再打狗，只會令癲狗更癲，於事無補
所以我反對以打狗為行動升級方向，唔係叫你唔好打狗，而係請大家唔好為咗想打狗而留低死守
當然，從狗手中救人係仍然要做

2. 與狗死拼
呢招既終極目標係與狗換命，直至淨返既狗投降
但如果連麻包袋都可以講咗三個月而無事發生，我唔認為有足夠數量既香港人會肯咁做
唔係因為香港人唔肯放棄生命，而係因為大部份香港人都好善良，就算你視善良為缺點，亦都唔會改變到現實
我自問都係一個善良既人，如果你要我揀，可以殺一隻狗，又或者係可以拯救一個義士免於被捕，我係絕對會選後者，我諗大部份人都會同我一樣選擇
況且香港人根本無足夠火力反擊，就當你搶到一枝槍殺到六隻狗，咁只會令淨返既狗瘋狂向前線開槍，隨時十條命都唔夠換一條命
而就當有咁多香港人同狗換命，狗終於死晒，到最後都仲有解放軍大條道理掩護香港政權
所以我認為與狗死拼不可行

3. 結論
既然與狗一戰係難以實行而低效益，再配合ABCD四點
勇武唔應該再守線，如果不需要守住和理非撤退後路，咁應該立刻安排退場，轉場封路也好，報復黨鐵也好，應以不被捕為最終前題

當然又唔係咁絕望，同和理非一樣，勇武既出路係要創意，大家可以一齊諗諗點搞
以下我提議三點
1. 參考烏克蘭生擒高官塞落垃圾桶
2. 好似青衣咁，干擾高官出席活動，唔犯法又成功
3. 取得重要資料

歡迎討論

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

進攻先係最好的防守。

推

10

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

9

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

929前twitter推爆
#929globalmarch
#birdfoldingchallenge

8

以武制暴 無畏無懼

7

6

5